\begin{question}[section=1,subtitle={},difficulty=,mode=exm,type=mdl,tags={}]
Wodurch unterscheidet sich ein Network Operating System von einem Distributed Operating System? 
\end{question}
\begin{solution}
\begin{compactitem}
\item Network Operating System: Verteilung des OS für Benutzer sichtbar, hat spezielles User-Interface; \zB: Datentransfer (FTP) oder Remote-Login (SSH, telnet)
\item Distributed Operating System: Verteilung unsichtbar (Data-, Computation-, Process-Migration)
\end{compactitem}
\end{solution}
